[日韓電影] 釜山行 vs 你的名字

兩套話題作，你鐘意邊套多

你的名字

釜山行

兩套都唔同性質，好難比較喎